第一城好唔好住?

見呎價唔高
五百萬有兩房
空氣好又少蝗
社區配套又有
出港島有大把巴士

鎖

好住 除咗樓齡大諗唔到有咩唔好

靠鎖車搵食，頂佢

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

睇左樓未？
你5百萬諗住睇284定304尺個隻單位？有無窗台？
佢有好多隻則，要睇清楚。

唯一唔好就係樓齡大，其餘都幾好。
你見佢37年樓都仲做到17000蚊尺，租買兩旺。
算係易上車既大屋苑

好住

Pros :
城門河環境靚
樓下乜都有
交通無得輸，當其他地方係煩緊有無車去，第一城係要諗答邊部好
管業處做得幾好，鎖車鎖到大把錢

Cons:
舊，就黎搭棚大修，頭幾座已經做緊
好多小強米奇
無乜幾多座係無事故發生過
個街市好廢

仲有石門好多黃店正野食

有咩事故發生過?

少蝗?
啲蝗一堆堆租黎做宿舍喎

學生蝗冇乜問題
廢中廢老蝗小蝗蟲先麻煩

學生妹

搭棚大修唔洗夾錢，基金有

唔怕舊幾實用，冇咩Shopping 蝗，冇公屋，自成一角，近河幾好可以跑下步踩單車

全港18區邊區最好住？

車

蝗應該唔少，好多大陸學生夾份租屋企

中半山，南區壽臣山

如果要出港島點解唔住港島

哪有錢

ok

CONS:
因舊按揭政策嚴重升過龍
未來跑輸

巴士同鐵路一南一北, 而且遠離屋苑
大部分人只能依靠其一而無法兩者兼得

我都有諗第一城

漏咗摩星嶺